一通開戶，係咪必需填僱主資料？

話自己失業得唔得？

好記得
我上去開寫失業
一出門口聽到個兩條友笑我
之後我申請信用卡乜乜乜都寫退休
唔想再比人笑

所以一定開到

早幾日去分行搞，個條話一定要填 on9左

友